{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_000618",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Khris-Joy/GM0022101167974/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Puff Oversize Vest Pile - Brown"
    },
    "text": "[KHRISJOY]の女性用Puff Oversize Vest PileはブランドKhris Joyによって製造されました。 商品番号はFW22 / QW2938KH5Dです。 この製品はテディベアのようなフラッピーなウール混紡素材で製作され、ふんわりとした感じのダウンベストです。 両腰の部分にKHRISJOYのロゴドローストリングがありポイントとなります。 カラーはスタンドカラーデザインで暖かく首を覆い、カラーのファスナーをオープンしてフードにも変形させることができます。 オーバーサイズフィットでインナーとのレイヤードが可能で、冬まで暖かく着用できるアイテムです。 素材は表地がアクリル55%、ポリエステル23%、ウール22%、裏地がポリエステル100%、詰め物が綿毛80%、羽毛20%で構成されています。 この製品は洗濯が必要な場合は、必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングし、ボタンとアクセサリーはドライクリーニングの際にアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 製品は寝かせて保管し、火気に近づかないように注意する必要があります。 また、ダウンの特性上、縫製線から一部毛が抜けるのは自然な現象なので、はたいて使う必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この女性用Puff Oversize Vest Pileはどのブランドによって製造されましたか？",
            "answer": "この女性用Puff Oversize Vest PileはブランドKhris Joyによって製造されました。"
        },
        {
            "question": "この製品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "この製品の商品番号はFW22 / QW2938KH5Dです。"
        },
        {
            "question": "この製品はどんな素材で作られていますか？",
            "answer": "この製品はテディベアのようなフラッピーなウール混紡素材で製作されています。"
        },
        {
            "question": "どのような特徴がありますか？",
            "answer": "この製品はふんわりとした感じのダウンベストで、両腰の部分にKHRISJOYのロゴドローストリングがあります。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのように着用することができますか？",
            "answer": "この製品はスタンドカラーデザインで暖かく首を覆い、カラーのファスナーをオープンしてフードにも変形させることができます。"
        },
        {
            "question": "この製品はどんな体型にフィットしますか？",
            "answer": "この製品はオーバーサイズフィットで、インナーとのレイヤードが可能です。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何で構成されていますか？",
            "answer": "この製品の素材は表地がアクリル55%、ポリエステル23%、ウール22%、裏地がポリエステル100%、詰め物が綿毛80%、羽毛20%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法は？",
            "answer": "この製品は洗濯が必要な場合は、必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "この製品の保管方法は？",
            "answer": "この製品は寝かせて保管し、火気に近づかないように注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品の注意事項はありますか？",
            "answer": "この製品の特性上、縫製線から一部毛が抜けるのは自然な現象なので、はたいて使う必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 486
    }
}